丸子狗蛇畀時事台時代革命科技精英踢爆咗[sosad] [sosad]

有公關公司係咁搵人出甜post

#5 IT狗Dickson.Suen
9 分鐘前
呢條港女ig使唔使咁搏命

黑警熊柒能到

好波

捉到正

CC台又贏

抵啦色狗

丸子蛇造福網民姐

今鋪水洗都唔清

原來轉左去警民關係科

#24
IT狗Dickson.Suen
剛剛
約女同事放假踩單車佢say no, 但塊面由耳紅到落頸

原來樓豬都有份
恥笑開始

九了能真係影衰晒愚樂台手足

條友真系勁能醒..

差啲瀨閪

諗起慘姓會員。

嗰個偵探師IQ起碼有200...

拉

事主完全唔敢入反而請咗五六間公關公司恥笑我來轉移視線